PC/MAC 高達網絡大戰

《高達網絡大戰》是一隻以元祖《機動戰士高達》為題材，並記念動畫播映 40 週年的新作網頁遊戲，玩家扮演一位指揮官，收集來自高達的著名「指導者」角色，建立屬於你的基地與軍團，收集不同的機師與機體來組建自己的 MS 部隊進行戰鬥

呢度竟然無人玩？

開錯台wo

clasgh of king 玩法?
手機browser 玩唔玩到

玩左陣 load多過玩
算了

垃圾

部電腦慢的都玩到慢動作咁